曼聯唔好咁撚肉酸啦

自從輸比魚腩隊之後，佢都一直處於出線上風位置，上場輸比巴黎都唔緊要，但今場輸緊三球，仲要靠球證黑哨兩球先入到波，肉酸到

唔係肉酸 係羞家

根本就抵撚死，兩場波和到一場都出線，佢就兩場都輸比你睇

黑哨+var都和唔撚到盡晒力幫你都輸 呢隊曼聯究竟有幾垃圾 去踢歐霸算撚數啦

又手球又12M都和唔到，究竟有幾廢。成隊波呢排就係比人捧到上天反cup乜7乜7

踢歐霸又盞俾daddy撚多鑊